［獨媒直播］前線自白記者會

見未有人開，開左先

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

推

之前未聽過有這個記招？

真係好突發下....
應該同民間記者會個邊無關?

咁突然

講左冇

非民記

突然成咁嘅又會

咩事
一d 事前通知都冇

都係立場跳出黎先知

Push

啱啱先知有記者會

我都係啱啱見到..太急忙好似開錯新聞區，對唔住各位

加油，支持

有料爆？

現場係唔係浸會大學課堂黎架？

突發 前線自白記者會

咩料 好突然

Who cares

講咗唔好捉鬼

打錯鬼事件

睇緊 咩黎

唔明
呢個時候出黎分享俾人捉鬼有咩意思？？

咩料

咩料....

之前無講過嘅

睇埋你咪知

叫人唔好捉囉

咪分化啦diu
有咩連登傾咪算

No offense but 無啦啦咁開
呢單野仲鬼

唔該你講番 你唔代表大台

一開始咁講
有人會唔啱聽嫁
可以改善

呢個時候開咁既記者會想點撚樣

屌你呢d野私底下講咪得
無啦啦搞咩記者會

因為係連登講唔聽
成日都鬼鬼鬼

點解冇啦啦有人開

前線被屈係鬼

明明捉鬼件事都淡咗又拎番出嚟講

乜水？點解會開到記招？成件事真係好鬼，抵你俾人爆頭

屌 聽到真係屌左出聲

唔似記者會
似係想借記者會向我地講嘢

咪再講喺邊。自己知道就算。

就係想大大聲講出黎,唔好再捉,怕左你地係連登不停話鬼鬼鬼

點解唔係現場傾掂佢, 開記招公開講其實屬於圍內既事咁樣好咩??

屌，真係
呢幾日明明冇乜人講捉鬼

咁又搵到位分化

捉鬼心態既人係呢個記者會繼續捉鬼

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望

【香港國歌】商台聽眾合唱團 - 香港之歌 (1969)

睇立場仲好

去到依個post 都仲講鬼

食屎la 你

咪就係 宜家搬上檯面講做乜野

真係前線點會大毛師樣開記招

人地問你 汽油彈係咪你地掟？ 就收皮

聽埋先判斷啦
佢講緊唔亂咁捉鬼啊

一個普通人點call到咁多記者出嚟？唔驚有狗捕佢自己？

不捉鬼

打電話俾記者有幾難啊

話自己係前線同花式自殺有咩分別
你唔擔保一陣番屋企比國安跟

我地依家係講到明
唔理黑貓定白貓
打狗o既就係好貓

聽撚到想喊
你班撚樣人地開記者會就係想杜絕捉鬼之風
我都想扮一次鬼比大家打到仆街之後等大家醒下唔再捉鬼
但我冇咁既勇氣

屌你唔知咩人無啦啦沖出黎開記招，我唔理你係咪真威武，你而家出黎同和理非割席？

即刻一百隻狗沖入直播現場

捉撚夠未
捉鬼L!

唔撚好再猜度自己人啦 小人之心度君子之腹

開記者會係想定軍心啊
大家唔好再捉鬼

黑警正仆街！

佢地都可能表達部分勇武派既睇法
多謝你地 希望更多人理解同睇到

收皮啦你 得幾個記者only
民間記者會咩事呀
屌你老母 唔係五毛就係蠢
去反省下啦

見到補返link先

唔捉鬼，自己小心啲咪得囉。

呢個同民間記者會係咪同一個background，定係話佢哋係自己出嚟開？

我聽咗佢講嘢，唔似係勇武，講乜後遺症、幾多人俾打骨折，主目的係唔想人哋出來，出來會受傷。

屌你有冇聽架

點睇都係想叫人咪撚捉鬼啦下話？

有冇睇 冇睇就收皮

完全定唔到軍心囉
一開波果段聽到R晒底
前線自己傾咪算囉
又要話俾全世界知俾人當左係鬼幾慘

你地係咪on9...

佢由頭到尾鬧緊警察，搞到大家分化曬

無鬧過和理非/ 其他人

唔撚係掛
琴日打爆狗車嗰啲討論都唔叫捉鬼？

pishhhh

但係人哋仲講緊喎

話說今日林奠同啲青年開左會？

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

立場fb live留言仲正面過連登仔

on9

講得算ok,應該係連登仔

多謝 理性
仲以為 俾人屌
係啊 呢穫有少少衝動
內容都比較空泛
利申 聽左五分鐘姐

嶺南呀on9

PUSH

唔理黑貓定白貓
打狗o既就係好貓 就係自己友！

好多分化撚

唔好捉鬼啦
聽晒先

唔認同,依d野佢唔講都一早出左街啦

佢speech個頭開得唔好

不過唔計開頭嗰段都ok嘅

邊撚話佢分化就睇多次啦！

佢頭到尾都鬧緊警察，搞到大家分化
因為警察扮鬼，令到我哋成日話捉鬼
提返你哋唔好再入局走去捉鬼呀！

科大嚟

可能係民間記者會今日冇開，手足想補位姐

明明前線記者會暫時都冇講錯任何野，係度定軍心同屌popo，上面班屌人係鬼嘅咪就係你地造就分化情況。咩柒都捉鬼，覺得自己最撚醒。

真

屌緊既不如睇下佢地講咩
講得好好

睇緊啦屌你 唔屌點會覺得怪啊？

後面講得好

係一開始果段講捉鬼有少少令人覺得有d奇怪

現在聽落是正常

呢個記者會咁突然算唔算話哂俾所有連登仔知連登真係冇大家想像中咁多人上?

其實有咩問題

屌 明明I大嚟

多謝前線義士

唔明分化撚又來了

我愛香港

真係講得好好

咁大膽

講得好好喎

個開頭好撚差，屌

政府同黑警先係最賤格最仆街果個！

團結！！！

滾動

呢段可以加英文放俾侵侵睇

屌 聽到喊左

你最鬼

多謝前線
不分化不割席 香港好需要你地

無睇到開頭, 開始睇到之後都幾正路呀

推，食緊飯都要我眼濕濕

+1

英文勁好聽

條女是民記果個

多謝你兩位前線
永遠不分化不割蓆

黃小姐隻眼就快見到啦

咪撚再捉鬼！

世界級英文

對唔住，唔應捉鬼

而家讀緊英文

不分化不割席 永遠支持前線!

已經見到

不分化 不割 不篤灰 不捉鬼

帶左兩副眼鏡

讀英文嗰位係民記嗰個黎?

支持前線
割爆都唔割呀屌你老母

點解冇啦啦出個記招

真係好感動
好多謝一班勇武為香港企得咁前

由今日開始見捉鬼post 一個吊一個!

英文好L勁

真心英文發言人比政府所有記者會更高質

差你老母 你地班ON9用下腦諗下啦

佢出黎講就係叫你地傻閪咪再亂咁捉鬼自亂陣腳

有埋例子有說服力

人屌人既去聽晒人地講咩先屌,人地開個記招就係想團結大家

係咪呢 咪再捉鬼喇
Together, We Strong

唔係無啦啦
（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

屌你老母 你諗下作為前線比人打比人拉
仲要比人當鬼黎捉
自己手足都唔信自己
有咩感受?

都話撚左
捉10隻鬼都比唔上屈1個手足

連登POST就日日推
落撚到前線就捉鬼

前線唔用呢個方法講唔通點講?

個開頭係就係衰咗啲，不過之後講得好好

聽到喊

不分化 不割蓆 不篤灰 不捉鬼
五大訴求 缺一不可

比班高級白衫狗,英文勁好多

其實好多人成日都話要捉鬼 連登都係 佢好明顯係要同想捉鬼既大多數發表
包括今日泛民話係警察內鬼帶頭做野

感動😭辛苦前線

對準政權！

今日係應該補位開個記招 因為今日堆新聞對抗爭者不利 比人煲

真係講得好好，同民間記者會做到個對比，一文一武，無疑係呢一刻打左一枝強心針為我地任何一個對運動感到迷茫既香港人

不割席 不篤灰 不分化
香港人 加油

問問問咁撚多問題

英文咁撚標準既喂

又一個無腦傻仔

記得我地爭取緊乜

私底下講得聽就唔使開啦
講撚左幾多日唔好亂捉鬼
一次揚左就捉足咁多星期
成個劇本同人地寫咁一樣走

唔捉鬼
唔分化

//阿Kay係Cafe老闆，一直支持反送中，但就不幸被人點錯相，誤當係臥底克警，受盡滋擾。無奈又無助，但阿Kay無灰心，繼續派飯派水撐示威者，肯定講句：「我唔會割席！」//

佢有無發現自己同葉國謙一撚樣

個頭開得唔好可能
後面講得幾正路
唔好屈人割蓆

屌你老母啊

從來第一個帶頭柴自己台先既就係連登

p牌收皮

俾你班撚樣知就仆街啦 咁撚多差佬 無撚腦

五大訴求，缺一不可
9月2/3 大3罷

你諗下就明
自己係勇武
提早話俾太多人知邊度開記者會
係會俾人篤同拉嫁

佢想講既係
鬼係無處不在
但最緊要係唔好浪費心機
下下都要捉鬼就會阻住行動
要有決心去做，大家一齊行動
佢決心好明顯
我地又點
再係咁口講不分化不割蓆
實質就和理非上身左膠上身係咁阻住佢地做野
遲早有一日會累死勇武巴絲打

佢對眼係兩副眼鏡既空隙望出來

仲快過班五毛藍絲

其實單拖出黎真係好怕比人當係鬼
有冇手足平時都係一個人出黎搵人組隊

唔知會唔會比人屌
頭果part真係好撚差
完全比到個感覺人哋睇就係驚鬼驚到亂鳩咁捉
仲亂晒陣腳，之後果啲就算係真心話講出黎都差啲
唔知關唔關我覺得前線好唔夾呢啲speech事

再講一次
有鬼又點 堅持自己原則
唔好傷無辜 唔好打FA 記者 社工
真係有人打先屌
有目標就去目標 咪撚比人帶風向 好似818咁
有人叫去中聯辦 大家都知有伏唔去 啲鬼點帶風向?

黑社會同狗你打撚死佢都唔會有人割

要出既就會出

自膠返

聽晒成段係講得好好
係一開始果段俾人感覺以為成個記者會就係出黎屌人捉鬼
sorry

連登仔乜都屌

黃小姐包好d啦

你依加同無包有乜分別

走光呀

啲藍絲：「成班讀屎片」
讀屎片讀到英文世界級 你又得唔得？

好驚絲打副超講講下會跌

佢意思係大家唔好再分化

屌你老母 連登自己多鬼咋

成功撤回

勇武前線手足我愛你地
點樣做都唔割
好好保住條命
唔好硬併

上面屈人係鬼嘅 出POST 道歉

不分化 不割蓆 不篤灰

咁捉鬼係抵屌嘅

SORRY 岩岩開到屋企,
無聽到開頭(由講裝備開始聽)
開頭講咗咩,你地屌得咁勁

依加就係亂撚晒囉 出黎叫你地唔好自亂陣腳 明未?

係人都知依加係咁捉鬼

就係出黎叫你地仆街咪撚再中中共依招

連登真係一個充滿3毛同弱智既地方

咁撚有勇氣開個記者會 都可以有位入

屌你老母

前線又唔上,民間記者會又唔上
連遊行都唔撚知有冇出過去
剩係識屌屌屌

單拖搵中鬼拉腳 害你一生

咁又唔好 由佢地沉算喇 推返主要post

唔好洗版啦，出面要行動post呀

我係上面道左歉了

做咩掟汽油彈？做咩仲唔走？做咩打狗？係咪鬼？
反而班中老年人仲做到不分化 不割蓆

副眼鏡跌到落黎

黃小姐英國人？

根本一早有晒共識
唔傷手足 唔拉手足
就算有鬼都唔洗理
我同意佢講起上黎唔似前線
有啲想製造白色恐怖
可能因為語氣問題
其實佢借民記出黎會好好撚多

連登特色逢紅必反，逢反必紅
叫人咪捉鬼，但捉鬼言論最多就係呢度

支持！

通常都係跟大隊行 撤嘅時候先搵人互相照應

到今日都仲係未識冷處理
屌你 果張玩具槍又係連登先
之後今日狗會又見到

嗰啲人唔配有民主

呢期好多monpo dog扮唔明，係咁問問問，問點解要做a唔做b

呢樣真係好怕

其實想講
呢個時候仲講得出鬼
- 終極和理非
- 0.3
- mon po狗

其實見到呢啲言論冷處理就得
真係無謂覆佢

我知 你知 個單眼佬都知
但係個表達方式好撚錯

中年人其實好多都係睇你班後生可以做到點
佢地未必行到出黎最前, 但交晒波俾你地自己發揮

支持

英文中文用詞都好有力

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

話左唔割，依家出黎割我地？

推介呢個比大家 隨時都有直播

鬼、全部都係鬼

ON9

英文好好

係隔離po打過 呢到再打

你地係咁話有咩內部傾 傾得掂就唔使開啦 係連登傾講兩講就打句屌你老母 然後又打句樓上五毛/鬼/分化撚 仲要即block埋 仲可以點傾

聽完第一段真係覺得好撚難聽
之後好好多

傻系 緊唔係啦 ive仔課室

當初6月中自己一個去坐煲底一個和平集會，都俾個妹妹仔問我有無耳機，當時我呆左唔知背後意思，係過幾個字先意會佢想捉鬼
但問題係我罷明係肥矮毒撚樣都俾人以為鬼，你話而家講緊個d大隻仔前線都話會似

唉屌聽到心都實晒

共產黨最叻嘅招數都係分化人，要人地鬼打鬼

#ChiNazi
年年講 月月講 天天講

依D野其實係同全部示威者 特別係前線講

用自身例子 你地打撚錯人

叫你地唔好再咁驚青

記者聽到喊

係咪真係前線來架,定係發言人

？？？

成班波台差佬喺度,仲同佢地玩膠，連登仔

我都再道多次歉

自膠返

聽晒成段係講得好好
係一開始果段俾人感覺以為成個記者會就係出黎屌人捉鬼
sorry

Nice British accent. 唔知係咪真係前線

尋晚咁樣圍捕法 根本一定要開

Same

屌你老母呀

呢個記者會記者可以比民記問得更深入

721

好想攬住你呀前線手足

push

人地開就鬼？咩人開先唔鬼？要邊個批准先開得

sorry sorry

深藍家庭

呢D PR野係自己友都支持架啦
唔割呀，吹咩 ? 死開啦水軍，當我地冇腦 ?

慘

好真實既第一線講法
民記都無出現過呢番說話

我明呢位巴打 屋企深藍真係好辛苦 好想走..

鬼你老母呀 使唔使政府批先開呀

其實好多呢D
我都俾老母講過前線係收左錢, 你唔好傻唔好出去

睇到眼濕濕

老實講籃屍對家真係團結好多,理鳩你真假,係唔係都支持人地好撚齊心!

真係唔知

咁似民間記者會嗰個

民間果個係美國口音

因為深藍就係無腦
舊屎塞埋黎都淨係知話好食

完全唔似

分享俾左膠818用士巴拿打爆頭

用生命值硬接

女義士遮好啲

不分化 不割𥱊 連登仔要講得出做得到

恒大黎

即時翻譯 不得了

講得幾好 講比人屈有錢收果度

佢好似講緊D好正常一D無分化

梗係要佢本人批准先開得啦

每逢有女手足講英文講得好好聽就會以為係民間記者會嗰個

人地有大台有資金
你咁都可以羨慕

屌你老母，記者問題咁撚分化既

佢講左代表自已隊人既睇法

烏克蘭前線嘅自白

講有用？俾左膠士巴拿爆頭。一陣幾百人出黎屌佢係鬼？

希望佢地自己小心
搵人叫泛民保護佢兩位

想問點解做前線唔可以英文好?前線有分職業/學業限制?

你俾人爆左個頭先講啦

係咪真係手足嚟

有無簡單文字講返之前講過D咩

佢地預左必死既決心

問得好好

唔係五毛就係蠢，block

一句 唔使再捉鬼 69到宜家都有
要捉鬼個啲都係on9

我要喊了

屌, 真係聽得出佢好撚驚

冷氣軍師

唔代表我哋咩都唔做

點分係定唔係？

冷氣軍師主場

喺你老母個西度

點解要分係唔係？

但我覺得捉鬼抵屌wo
捉黎做乜

818俾左膠爆頭

你無講錯 大把

前線勁 一下講出左連登個問題

對唔住

連登冷氣軍師

咁通常都搵個英文好啲既出黎講 好正常

冇錯喎

事實

根本事實

算唔算指責

上面班冷氣軍師反省下啦

冷氣軍師抵比人屌啦

駁唔到

捉鬼唔好變成風土病

講事實

講得好

吊得好!!!

女仔英文好好J
加油前線
不割

真, 我信佢係最前線
講得出真實情況

真
對唔住

明明冷氣軍師屌人係鬼先

眼神凶狠, 身型高大

前線 唔分代 唔割蓆呀

連登知錯了

冷氣軍師真係鬧得好

人地o係出面衝既時候
我地真係坐/企o係邊呢

可能唔岩聽
但真係正確

真 出完去返黎睇連登真係激死

對唔住
自省

佢地唔撚會理嫁

連登仔係冷氣軍師

講真, 最可恥係冷氣軍師

真係前線心聲!!!!

幫連登自白埋 唔好再屈我地有份

有講錯？

痴線
做咩自爆自己用咩色

岩，真係好需要同前線溝通下

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

講得好岩

巴打對唔住

唔駛講到咁detail

唔好分化。互相支持。

前線呀！！
我地真係要多啲了解佢地
唔好驚呀 愛你地

好似好少台都無直播，唔知會唔會播返出黎…

支持手足

呢啲真係要有人行出黎屌先至有人聽巴打好波

前線 唔好捨棄我地 唔好同我地割席

其實真係唔洗太過捉鬼
自己提防就得

支持前線

連登最多冷氣狗

點解要講自己係前線
你話代表前線
再講述

唔完美, 大家記得反省!!!

我就係話大家覺得有英文好聽嘅女手足就以為得一個
呢位女手足根本同嗰日民間記者會嗰個完全唔似
民間記者會都已經出咗好多個唔同口音但係英文好好聽嘅出咗嚟

次次都會轉吧

好撚真實 屌

推呀

轉顏色呀師兄

資料會唔會過多

連登和理非請接受意見

抵屌就要屌

經過今日以後警犬可以唔使驚畀人捉鬼了

手足咁樣講出黎小心真係比鬼滲透

手足希望你開完記者會走到睇到我地支持你

冷氣軍師英文係？

太 detail!!

檢討
大家繼續努力

搵泛民保呢兩位巴絲

佢地係自己既自由換緊我地未來既自由

大家擁抱勇武啦 屌

提點

你睇第一頁啦
講前線都屌到仆街
話唔係前線D人熜撚左機啦

有d擔心連民間記者會都被..................................

咪撚再捉鬼

睇番第一頁,幾撚多

聽得出好真摯

講得好，啲冷氣軍師成撚日捉鬼

小心啲呀，小心有狗

必死既決心

全部人831一定要出黎

咁先會有進步

事實真係有鬼, 希望前線小心辨認

有冇人可以幫手一陣出個POST
講返少少岩岩既重點
應該唔係個個睇到LIVE / LIVE POST

我同呢位手足道歉 佢一開頭個段太怪 好彩有記者問一問

屌得好應！

民記都係冷氣軍師

落過現場就知根本無可能有時間睇連登po，連d情報channel都睇唔切點會有時間睇連登係到9up

根本係打仗時重上緊連登既絕大部份都係冷氣軍師

講真, 有鬼前線手足會自己提防架啦
勇武番到屋企見到你班友一係講波一係捉鬼真係好洩氣
冷氣軍師報料點散好過啦

支持手足 大家團結

屌柒曬成班冷氣軍師

對唔住呀唔好唔要我地

佢係「其中一個小隊」好似分享會咁講野
冇代表

唔會亂屌鬼啦
團結多人有鬼都唔驚

佢地自己分左組。佢地自己都驚

而家有指定要邊個先可以開記者會架咩？
質疑嘅理由毫無理據

有冇人知係邊到LIVE緊
大家過定佢行下街先!

唔咁做，一陣冷氣狗又會屌你憑咩代表前線

秒破捉鬼論!呢個巴打吊得好!!!!
連登知錯!

真手足，講曬心聲

好明顯前線忍左班冷氣軍師好耐

眼兇大隻真係屌得好 其實好多打拳同GYM既都係自己手足

尊重前線決定

對唔住呀 對唔住呀 對唔住呀

不分化不割蓆不篤夾

警狗：有你呢句就放心了

各位！聽到喇！
我地都要反醒討論同進步！

唔使怕
講既時候
就已經轉左方法
狗做既鬼都一定會變方法
唔會永遠一樣的

門口會唔會已經有隊防暴

不嬲都唔鼓勵有明顯行動前捉鬼 岩岩放監？

其實鬼純粹收風唔可怕
煽動都唔可怕

最怕係狗推進果陣捉鳩你、阻鳩你走

同意前線手捉所講！亦好多謝佢地出黎同大家坦誠溝通！
今次係我地和理非唔夠完美！

我意思係自保
唔係講到自己係其中一個
只要話有朋友係其中一個咁講係保障佢好多

屌好撚驚佢地完咗會有危險

捉鬼只會減低我地士氣

完左記者會走都要小心 好危險

冷氣軍師要反省

泠氣狗又屌人憑咩代表前線

Rest of people aren’t in the frontline?

支持前線, 核爆都唔割

我以曾經身為冷氣軍師而向各前線道歉
希望連登以後再無無謂捉鬼post
相信前線或民眾智慧

支持手足 ， 大家團結

返屋企,11/12點後
一開連登你真係會屌一聲

屌是撚旦啦
做到嘢冇俾人拉就得
最好黑警扔汽油彈炸返自己！！！！！

DLLM啦！就係你條撚樣成日鬼鬼鬼！

聽到好撚想喊，大家要淡定啲啦

其實有咩所謂,有狗帶起突破心理關口都唔一定係壞事

原來有路透社咪

對唔住前線

你係真撚係蠢 唔撚係扮嫁喎

互相反省時間

backseat warriors?

分分鐘隨時大家都會變前線。一定要團結

屌得好呀 成班冷氣軍師淨係識係到捉鬼

大家口講相信前線，真係要連個心都相信

多謝咁多位前線既努力同付出

點解要開live
希望有延遲30分鐘

出黎啦冷氣軍師

前線手足

不分化！不割蓆！不篤灰！

其實佢真係要快D 換裝走人, 條LIVE 已經好耐
一陣有狗圍就仆街

其實下次呢D就唔好做LIVE
自己拍片搵人放上網
一係只叫蘋果立場獨媒但叫佢地唔好揚出去

我想問呢個係咩 (指住張紙)
戴番好副眼鏡...

你有冇聽阿 佢講左佢地自己識別手足既方法出黎
咁班狗咪有樣學樣 我依家係擔心佢地唔係捉鬼

On9捉捉捉捉你老母咩 咁多鬼捉閪得哂？

真前線 ?

永不割蓆

真係 多謝走左最前線既勇武

聽落真係大家都有不足地方。

連登仔
有時認真重新睇一次
認真諗一諗

呼籲捉鬼冷氣軍師聽日又開個記招

屌人捉鬼，只會無限分化

你同上幾樓一樣 都真撚係蠢 唔撚係扮

唔好話指唔指責

有溝通係好事黎

依家比機會你撤回你既指責 如果唔係真係要屌

我承認我係冷氣軍司。
正式向前線道歉！
只可以表達我既感激！

[red]支持前線 唔洗咁高調捉鬼 前線講到明佢地前緊急到冇呢個時間睇 有鬼前線救人私了！ [/bred]

互相反省 認真討論 勿再互屌

係喎
反而無乜本地媒
What a shame

冷氣軍師都係擔心前線手足中陷阱......唔好屌咁大力

要屌就屌林奠陳煩啦

AC army adviser

你試下俾人用士巴拿爆頭再指住話係鬼
睇下你會唔會話已經淡咗

冷氣軍師表示支持

勇武唔洗理冷氣軍師既捉鬼
勇武自己小心就OK

咁樣傾先會有進步

大家認清
上過真前線嘅手足一定心水清
我極度唔相信依個記者會所講嘅內容
唔應該講還唔應該, 但我今次一定要講
好鬼!!!!
諗下依班偽前線喺狗的話, 所講嘅內容實在太有助佢地以後嘅行動
加上, 如果大家落過場, 上過前面, 一定知道我地面對緊咩情況
而佢地所講需要貼label認隊友乜乜柒柒, 喺咪真喺需要同確有其事?
之前有臥底混過入嚟, 知道佢地同狗有方法分自己友
你覺得前線仲會咁on9搞依d嘢???
唔好當前線喺白痴
大家自行分析

次次都用同一款方法咩

過火既擔心
胡亂既指摘

有邊日有大行動班冷氣係唔屌
我最記得有次話前線戀棧權力
一睇到真係係出屋屌出聲

冷氣狗重足鬼

其實真係得坐係屋企既會唔擔心鬼

好 detail 呀屌，小心答

個女仔好勁 細細粒都上前線 好大勇氣

信唔過丫嘛 叫tvb黎咩。

又要出動了

唔好再同我係到掛住捉鬼，5年前輸咩記唔記得！
捉鬼你點捉都捉唔哂，不如有返自己嘅獨立思考，去諗下件事咁做岩唔岩
永遠支持勇武
絕不分化，不割，我愛勇武
前線嘅人，唔好灰心
其他人都唔好再比人亂帶風向，諗清楚件事！

個女仔係translate...

得啦你最撚叻
擔心都唔撚比

番去煮意粉啦 屌

會唔會好危險，咁樣話自己去過前線

你睇完成個記者會走返去屌尻一個啱啱開記者會嘅留言覺唔覺得自己on9

原來係咁

邊有唔比 對號入座

岩岩訓醒？
尋日啲粉紅頭盔今日和理非仲起勢傳緊
你估裡面好多人會同你諗曲定直呀

聽佢答 好驚佢好事

多謝前線今日開記招警醒我地

屌,,,,

佢有冇方法一陣走嫁

一日手足， 一世都手足，人地拎埋條命黎搏，我地有咩理由唔團結。

佢真係手足心聲黎

點解唔可以貼label?

講太多啦

但冷氣軍師講d嘢有時真係好難聽

唔好透露太多野喇。。。。。

200萬人 得200-300人前線

但會唔會答得太多野

不分化
不＿＿
不＿＿

不完美
可＿＿
可＿＿

自己填
廢事打

明了

尤其是琴晚成班講波佬

屌條女副超呀

只有二三百

幫手推

佢透露太多行動details

好危險

應該要完喇記招，再講落去popo會做野

其實粉紅標記可以係核彈級材料
spin兩邊都得
勇武有小隊當然好波要讚
但都可以混淆藍絲話佢地係黑警臥底

勇武巴唔洗咁介意
We’ll always stand by you!

好擔心
快D走呀手足

講還講 我好 咩 都關事
文宣 都做左好多野 幫 前線
唔好咩行為都 欖上身

其實差唔多
你睇返區既遊行人士, 其實通常得返幾萬
而呢度大約得1~2 % 就係我地所有既勇武
次次都參加晒

721
811

What a shame on LIHKG

佢條team有二三百
唔代表總共係二三百

絲打真係好癲...即場翻譯都咁工整

愈睇愈不安…

前線下次記住轉 認人方法呀 你講完出黎一陣比狗拎黎放狗係你地中間呀

冷氣軍師又出黎捉鬼

就算一陣位巴打即場俾警犬拉，你都會話係做戲嫁啦

黎緊一定係機場
勇武係時候小心

記者不如直接叫佢快D走啦

咪撚再捉鬼 唔係講現場 講你班連登仔

我係狗都唔會咁明顯啦

問題係下次冇命㗎啦 班中排和理非會short咗

可唔可以講多少少，點解搞分享會on9?
有咩幫到警察捉人？

依家開始 推個post 所有人都要團結，不分化，不篤灰，我都知大家都攰，人地出去打都未放棄，我地點解要放棄。

今日一輸，和理非 你份工都唔會留得耐

每次見到絲打眼鏡就跌就跌…就好擔心！

認真覺得今次絲打英文最好

屌 果個小隊咁樣澄青
俾人查都好撚危
其實咪由得連登鳩UP

唔需要
真係擔心嘅一早自己落咗場

佢透露太多啦

唔好講咩post
咩顏色呀

屌你捉鬼就係想你咪撚再捉，咪再分化
事實就係鬼一定有，等捉出黎對事情有咩幫助?
更莫講捉鬼易變屈鬼，咁仲分化la

講真，大家喺度捉鬼，已經係事後
真係對前線一D幫助都冇
仲要話琴晚勇武既前線係鬼....

其實spin去話係警方臥底 都係自己人信多
藍絲就算信 佢地都只係繼續撐警察
其實對前線真係好傷

仆街地址公開唒好危險呀

屌覆錯

走啦，唔駛答咁多問題

我覺得太多details. 唔應該再講，可作呈堂證供

完喇喂
好撚危險

好驚有狗突襲 希望佢清好資料

冇人得閒會係現場捉鬼 係成班冷氣軍師 屌呢個係鬼果個係鬼
前線返到屋企上網就比你地指責 真係sad撚到爆炸

好驚佢地一完記者會會被失蹤

大家快d簡好職業上場啦 唔好成日做冷氣軍師

唔講喇，免得被人話"你又捉鬼?"

我見大J衝左出黎傳

真係唔好再捉鬼呀！！！
仲有巴打一陣真係要快走

Core自己team果班用label認人有咩問題？
你係上過前線但係未上過最前線

blocked

無限結束時間？

問題係有班現場捉鬼嘅真係會打鳩班前線
下次命都冇呀呢班前線

鬼捉唔哂
運動由69黎到今日問心點會冇鬼
但你見到班鬼搞得散我地咩？唔會囉
係我地先最有可能搞散自己呀
唔該今日開始停止捉鬼！
捉鬼既一慨當返你做鬼！

其實琴日粉紅PO好多人係被誤導
開PO者有咩居心我唔知
但屌左咁多次依然有人捉鬼

屌 講得好撚好

今日係咪香港重光紀念日？

真是講得好好，是很真誠的心聲

我唔識鬼唔鬼，只知如果亂捉鬼錯出賣了手足，運動就再難走下去⋯⋯我較固執，仍希望能繼續「不分化，不割蓆，不篤灰」這原則

天祐香港，願時代革命早日成功

其實應該遊花園算

下次用埋變聲器好啲？

好想記者會快d完

收皮啦屌你老母
你就最撚鬼

絕對係⋯⋯
我覺得太多details. 唔應該再講，可作呈堂證供

走啦
完啦
係時候隱形啦
喂！

好擔心

再捉鬼真係唔該屌7返佢 唔理乜理由 你周到姐委任證另計

其實手足講啲嘢都好危險下

夠喇

戇鳩仔請停止打字

好佩服佢地兩個
到呢個位仲控制到自己唔爆粗

小隊黎 應該私下識既人組

佢地會換衫走既

其實我覺得出得去就齊心左先
有咩返到屋企咪慢慢研究
現埸捉鬼就真係咪搞啦

冷氣軍師同和理非
聽清楚前線點諗
唔好驚乜驚物

咩由得連登9up

係前線擔驚受怕，返屋企上網攰到仆街，就被人屌係鬼係傻仔，會唔會灰機呀

大學入面應該冇事既
有popo入實有人提水

前線一早講明幾點開等成堆差佬係門口拉人？

小心呀⋯⋯

我真係覺得佢好快D走
見晒耳骨同頭形

把聲有d 似 rock 哥

睇到咁樣好心痛

唔好講幾多人呀

唉
佢講左好多唔可以講既野
法官有野up 對被捕者不利

我愛勇武

走喇頂

佢哋太老實

唔好再自爆

走啦屌 唔好再講啦

今日係咪香港重光紀念日？
今日係咪香港重光紀念日？
今日係咪香港重光紀念日？
今日係咪香港重光紀念日？
今日係咪香港重光紀念日？
今日係咪香港重光紀念日？

最慘係見到識既人都咁講
會嬲佢地倒米
倒你老母米咩

走！！！

快D走

手足 小心呀

冷氣軍師咪撚再捉鬼啦

變身變身呀

快走呀

多謝你呀手足
走個時小心

夠了，message taken.

安全地走

快閃

快走~!

唔好灰心
我地以後唔再捉鬼
一齊行落去
終於完 巴打快走

我覺得應該吹大D 有十幾萬左右
等政府知道 唔係捉人就解決到

前線表示唔好再捉鬼
前線表示唔好再捉鬼
前線表示唔好再捉鬼
前線表示唔好再捉鬼
前線表示唔好再捉鬼

其實大家都係驚得一樣野
係銅鑼灣事件重現
俾鬼引去做乜, 放火魔其實大家都唔介意

快啲走

好難講 大學保安都好痴線

be safe my bro and sis

小心比黑警跟 be safe

又捉鬼，咪撚分化

真係快D 換裝快D走
佢好撚危險

要走啦，都講得夠曬皮啦

快d走小心俾人跟蹤

唔好再答喇，擔心會暴露身份

我都有捉過鬼
對唔住咁多位前線
多謝你地既付出

講完就好走啦

快d走快d走快d走快d走快d走

下次咪透露咁多。。。

唔好狂講數字，報新聞洗乜理你有幾多人
而家對家知道要捉多大約幾多人，同埋知道個日捉個班人係邊一班
會有機會俾對方搵到蛛絲馬跡一次過起晒出黎

自從麗晶之後 我唔會再信保安呢樣野

走啊唔可以再少人

咪就係 有班人話咩好突然好鬼

今日個記者會咁突然好明顯就係唔想預先比黑警知

我相信實有其他學生睇水既

實起底

講到咁DETAIL真係蠢
不過講左就無計

咁咁多記者知好神奇
去到FB 彈立埸先知有LIVE

唔好再講啦 快D走啦...

下次feel到班速龍針住打同射仆街popo

連最前線既都迷惘緊係咪真係無底線咁打落去
事實好多人都係咁諗
口講緊係話要佢地還眼要佢地受返哂2個幾月以黎做既野
但真係敢落手既又有幾多

bookmark返屋企睇

快啲變裝走，唔好有事

相信前線 不再捉鬼

個個SOLO就話姐,有D小隊式出去,想兵荒馬亂既時侯易D認到自己小隊既人好合情合理
我既自行分析結果就係你ON9

捉鬼真係私底下講

其他言詞都幾好

你話佢地點走人呢

而家無方向, 唔知點先可以ENDGAME
全香港都係
有人有諗法就一齊做啦, HKWAY 聽落膠膠下咪一齊做左
831, 91,92 有咩做咪一齊行落去

我屋企人都成日話鬼鬼鬼，我都屌鳩佢地
永不割蓆呀，屌你老母

睇哂，講得幾好
仲捉鬼我屌你老母

勇武手足唔同我地割係我地既福氣
be safe 呀手足

好危險. 一路睇一路怕見到破門入屋. 唔好再搞/用其他方法

有冇鬼都行左就黎3個月啦，場運動，根本唔洗理
繼續就得

反而我覺得佢講D野都無咩特別危險 數字依D都唔一定真啦

最多話粉紅人係LIHKG有回POST有D驚

手足be safe

辛苦手足 聽到眼濕了...
如果有下次 視像會議算啦 唔好冒咁大風險...

和理非同冷氣話不割其實真係好核突

希望佢地走得到
好啦，大家，收拾心情啦。
share比其他手足睇下，不。要。捉。鬼

fb comment勁正面
同埋尋日新城市都睇到大家幾歡迎佢地

無錯，總之既唔捉鬼，亦唔捉捉鬼既人。
如果再出現811銅鑼灣事件，由現場前線賽後檢討。
不分不割

前線辛苦晒
呢個記招係叫所有人唔好再捉鬼，唔係分化

民意企好晒
淨低果班係「等贏派」

冇出黎其實大家都係free rider

金水囉 冇人屌

其實聰明小小 個記者會希望可以一早拍定 或者過1個鐘先放live 到時叫傳謀一齊放live 保障自己啦

記錄在案先，下次再嚟先block 九佢

唉好擔心

重睇中，聽到喊左

8.24 先係, 今日係重光紀念日後第一個星期一

推 講得岩

檢舉金水 唔好再比假消息散播軍中

公文袋衛星PAGE

中大黎架喎

下次可唔可以拍段片？唔好實時live？仲要有答問環節，唔小心爆左啲唔應該講嘅嘢出嚟就弊，走又驚俾狗捉，你話我係冷氣軍事都咁話

唔識冷處理仲要同一堆人開十個post 回佢屌既又唔識用不推文。真係想點

希望前線手足下次咁做 唔好要大家擔心

似港大 之前去過

呢幅圖岩晒

佢仲有好多page

仲記唔記得呢張meme呀? 唔係我地呢班和理非同冷氣軍師唔割蓆呀，係佢地唔同我地割呀

邊個再講鬼邊個就係鬼

我唔同意有鬼唔捉
不過

得 你前線一句
大家以後唔好再捉鬼
Support and respect ！ ！ ！

以後邊個捉鬼邊個就係鬼！
大家從此齊上齊落！ ！ 不割不分化！

無論點都唔割

Kong u Space?

嶺南下話?

希望大家幫小弟睇睇呢篇文
一個來自00後既小小意見

明明係北大

i大?

咁就無公信力

唔係ust咩

睇完沙田都已經知大家根本唔需要驚失民意

如果狗鬼殺返狗轉頭 叫埋佢做手足都得！

點會無公信力

Q&A
記者知=狗知

Hku space

唔該哂 我見google話今日

Fc左係長州

咪討論係邊到啦

有mon post狗㗎屌

最慘佢坐擁緊38萬fans

polyu 一睇就知
學生

而家先知，

留名一陣睇番。

大家諗下
其實人多既話
中間幾隻鬼係唔使怕的
例如三隻鬼
百幾二百人入面係做唔到野的
但銅鑼灣咁得十幾廿人既時候
就可以好傷

佢地講緊既
係而家好多人掛住捉鬼
攪到疑神疑鬼唔敢行動
已經攪到前線既人越黎越少
再係咁落去
加上狗既武力係不斷升級緊
只要呢種情況持續
加埋左膠和理非拖後腳
出事既機會就會越黎越高

警察總部

政總 已fc

不推文回覆好少人用

屌 一睇就知工廈 大學啲房邊有咁乾淨

其實除左捉鬼外 希望有發夢面又係非前線既兄弟 可以將已fc 既資訊傳俾前線 (例如狗準備包抄 , 水炮車已出呢d 已經透過睇live 見到既事實） 因為頭先前線巴打已經講左佢地無時間睇電話 所以一d 已經真係fact checked 資訊俾佢地去判斷究竟當時要留定走

重點所有俾得佢地既資訊一定要係事實！

收到風係5個鐘前係鯨大錄嘅

,

咁撚樣叫no offense
無做野出少句聲啦

重點已經唔再係捉鬼，係前線缺人

咪就係，不分化先係大前題

好似林鄭屋企

認到係地安門廣場

哇 巴打咁勇武係呢個泛民大台講呢樣野
泛民唔屌得架

知道頭先前線手足真係講咗好多嘢出嚟 大家出於擔心係咁屌
但係你哋諗下 頭先手足先出嚟話大家冷氣軍師唔明前線係咁屌 依家前線出嚟講完你哋又搵到其他嘢屌 佢哋會點諗
乖仔啦 我哋比意見個時可以話「手足下次講人數要比個range 唔好講實數呀班狗好奸架」
而唔係話「前線講曬啲嘢出嚟 狗實捉到你啦 講太多啦」

最後 全連登都感激前線 大家都係手足 絕不分化捉鬼督灰

推到比前線手足睇到

好似係柬埔寨

好似係狗署

拍好就唔係live啦，會質疑有剪接ma

淨係識亂屌果班已經唔係冷氣軍師，係五毛

正常和理非就算唔勇武，都只會關心，唔會亂屌
轉策略可以心平氣和
依家係人地幫你擋子彈，咩意見都要從檢討角度，唔係亂屌

收到風，手足已經安全到左公海
Monpost 狗唔洗出動啦

更正：販民先至係正字

我唔明公信力大過手足安全？
你正一係冷氣軍師

叫d傳媒唔好即時live
搵幾部機一鏡落咪得

真係各有各做啦
連登今日仲係要睇，但睇完自己諗啦

撐 好多香港人既心聲 林鄭如何賣港 出賣香港人 公道自在人心

下次live可以加插埋麻包袋環節

好似isis咁

約定唔可以QA？

應該咁講，有哂心理準備既前線欠缺

記者要新聞價值

我指佢地邀請記者去既話，狗都一定會知時間地點

我哋以後絕對相信前線 佢哋就唔洗咁開記招

其實真係好難

剪乜嘢 幾間傳謀一齊播 有接一定知

前線連登好愛你哋

一大重點

唔好再捉鬼！！！
唔好再捉鬼！！！
唔好再捉鬼！！！

我認為大方向始終都要多人認同有共識
實際行動操作就落場決定
如果連大方向都行動主導就變左赤軍

你依家狗唔會知？起碼更安全

連登仔可唔可以反醒下前線有幾絕望先要親身開記招屌9你地捉鬼啊
真係好撚嬲 前線講左幾百萬次唔好捉 總係有班金田一出嚟捉捉捉
屌哂你地老母啊 搞到前線要冒險出嚟

仲下次...唔好啦
今次都係因為前線頂捉鬼風頂唔到先開記者會
你估佢地開記者會唔驚比人捉咩
我一路睇LIVE好驚有人沖入黎
好驚佢地走個時比人捉

多謝你哋 手足之前捉鬼都只係因為自己乜都冇做到 見你哋做緊 太擔心先一時失言
唔好放係心

所以幫手report佢

咁一定啦, 例如9月1
大方向決定去邊就一齊啦
唔好又有人突然發起去邊 邊度無用呀之類

其實前線係有
但有死既決心真係唔多
好難做到

示威緊果陣一定係（平日係文宣），D 冷氣撚口吻完全係無出過黎果D，好黑人憎

正常有出過去，就算後勤，都都好理解前線諗法，唔會亂屌

冷氣亂屌果班已經係五毛無分別

前線抗爭者開記招促停止捉鬼 冀繼續齊上齊落

推！

話緊你地冷氣軍師呀

好想喊，我哋好多人都對前線手足唔住

收皮啦分化撚

民記果班就算唔係前線都一定有落過去做後勤，聽得出

連登冷氣果班口吻已經同藍絲五毛一樣

文宣組, 民記果D 落手落腳
大遊行應該都有份一齊出黎行過
真正零出勤零貢獻既軍師大有人在呀

無論前線做咩
我相信有佢地原因
我地要相信佢地同支持佢地
屌佢地做咩？又話唔分化唔割蓆？
我只希望佢地小心自己安全
小心小心小心保護自己

一百個真勇武都有效率過五百個偽勇武

P牌推唔到 但係我真係好愛你地

勇武手足

好多撚樣 成日捉鬼 屌

推！！

示威日特別多「真正零出勤零貢獻既軍師」

次次捕定個Live Po食花生
然後稱聲自己係黃絲，但日日單單打打，屌勇武D Point同藍絲一樣
根本係五毛

除非發夢時連登會自動停，否則幾萬冷氣軍師一定會人對現場的決定持唔同意見，基於好多現場睇唔到的即時資訊而留言希望前線知道。尤其811Causway Bay 之後，好多人對好多即時資訊特別緊張&敏感。

既然活動無大台，當大家有唔同睇法時盡量保持自律，因為我們沒有絲毫分裂的本錢。

唔再喊鬼了

聽完前線講嘢我哋唔屌佢哋 但都唔洗轉屌冷氣軍師嘅 冷氣軍師都有做過嘢嘛 可能係文宣可能係幫手拉撒離路線
就算你話有零貢獻嘅冷氣軍師 我哋更應該要屌嘅大有人在 例如黑警藍絲同狗仔女
唔好成日屌自己人啦

前線我好愛你哋 所有同路人手足我都好愛你哋

根本上話前線/只要係現場既人
就唔會再係呢個post問任何on9問題

點解得咁少正評

英雄

好同意

多謝前線

其實講心, 我覺得零貢獻係仲衰過藍
人地藍有佢政見, 我阻止唔到
有做過文宣,TWITTER/FB 鍵戰果D 係幕後, 係用唔同方式支持
但屌你班零貢獻既又話自己黃, 除左FB同IG屌兩句, 仲做過D 咩?
3次大遊行無出過黎, 身邊就係識呢D 撚樣

Agger

再推一推, 希望大家都睇一睇前線心聲
佢真係好撚危險咁出黎做呢個記招

驚個屁咩咁多記者
冷氣仔生人唔生膽
人地前線都唔驚, 你嘆冷氣睇live都驚

推下你你班友仔

衰啲講句 前線俾足面你地
冇勇武冇前線大家乜撚都唔係啊
之前仲有堆人話前線騎劫
話前線戀戰乜乜柒柒
唔撚使你地道歉都叫執到啦

喂, 佢唔係話
係現場既人話佢地 有 walkie 有長天線 身形高大咩 ?
之後扑鳩佢既隊員咩 ?

點解會變成 係連登仔捉佢地鬼 ?
個觸發點又係連登仔造成 ?
現場扑鳩佢, 但屌就屌連登仔造成 ?

推推推推推
我淨係好擔心佢地嘅安全

你冇睇個LIVE?
岩岩位前線先話自己開記者會都擔心
唔擔心前線 反而責怪其他人會為前線擔心
兒登真係兒登

永遠支持前線

前線有鬼,後勤就無鬼嫁啦咩?
點解又屌曬啲冷氣軍師?

獨立思考
岩聽就聽,唔岩聽就算,
覺得需要澄清,澄清一下都係好事,
有啲風氣的確需要整治.

但係內部運作唔需要交代太清楚.
黑警都一樣唔交代嫁啦.

你可以大大力咁屌某個人,而唔係某些人.

睇連登仔爭大台互屌上熱門就知啦
真係多左分化

前線究竟要幾大勇氣先會開記招勸交？

如果有人覺得佢地走出黎開記招好危險，會被抽後算賬，唔好忘記，係捉鬼天師、連登一眾冷仔軍師逼成

我明呀
唔好再捉鬼啦

你知唔知你真係好肉酸

唔知岩岩開press con嘅前線ching/其他同team嘅朋友見唔見到
可唔可以開個PO報個平安
好多手足擔心

上次銅鑼灣有鬼特登暴露出嚟
主要目的其實唔係為咗捉人
而係針對你地佔中時好撚鐘意捉鬼 呢個致命弱點
根本鬼喺大部份情況係起唔到作用
何況你捉到鬼咁又點?
打死佢?
最後咪又係要放佢走,兼且仲會令到溫和和理非反感分化(詳見機場內地記者事件)
點知你地班傻仔原來5年後都係無進步過
都係咁撚鐘意捉鬼
特登叫鬼暴露出嚟
令到你地疑心疑鬼,最後分化
我地popo不費一兵一卒就已經成功瓦解咗你地班on9仔
咁撚鐘意捉鬼
到時捉哂你地入集中營慢慢再捉鬼啦屌

你話我分化撚都要講
幾時開始組隊 一向大家都係獨立個體
屌你係咪唔撚記得哂啲鬼係點禁低手足
手足仲要係為咗救人先返轉頭

你咁撚聰明, 答啦

你呢啲咪搞分化囉
乜都唔做有得罪你

前線自白.mp3

咁仲應唔應該捉鬼

夠啦夠啦
不分化不割蓆不篤灰
前線冷氣軍師文宣都係環環相扣缺一不可
我地互相需要大家support
大家對準目標

你落過場就知 捉黎係冇意思

用網絡身份報咪仲危險
分分鐘仲多左資料

無大台還無大台
現場唔組隊咪落單囉
比狗捉咗都唔知
咁簡單都唔明

利申: 現場突然走散得你一個無個照應
係好撚驚

其實捉鬼真係冇意思 如果佢係狗 起未揭露自己身份之前都唔會輕舉妄動 同埋前線佢地自己都feel到

其實兄弟爬山各自努力 大家手足冇話吊唔吊 吊完都係繼續一齊行 就係咁 不同意見但係我地目標一致

絕對可信

連登仔要做野了，幾時自刪所有分化同互屌post？

唔好再捉鬼，覺得果個有鬼就行遠少少

係咁屌鳩冷氣軍師
咁想問下前線每次都係對峙
等狗衝比狗打拉
到底對峙嘅目的係咩
岩岩學識be water又退步

明既

唔好在掛住搵鬼
手足們撐住

支持前線手足!

好擔心手足最緊要安全

連登唔好捉鬼啦

人地講得好好，第一身感受可以令催淚彈之類嘅危害更有說服力。

另外，有人宣傳得唔夠，但大家諗下如果佢地同曬全世界講，啲狗捕住佢地就拉得，始終公開講左自己有發夢，仲要係前線。

係長洲社區會堂

FC 堅尼地城

明明係中大

落過就知 自己用連登智慧諗下

其實如果真心係核爆都唔割, 咁火魔法都係極小事

消化左就ok, 文宣事後應該努力去中立/淺黃/淺藍說明幫手鞏固民意, 而唔係捉鬼

我只能答你呢個冷氣仔一句

你去前線咪知點做囉撚樣

明白啦，心聲收到曬，你地都要小心，齊上齊落
五大訴求，缺一不可

多謝前線 我無野講

咩人聽咩野
勇武真係avengers ? 唔會傷有無限復活？

前線真係好偉大 真係好多謝你地
不分化 不割蓆 不篤灰 ！

組隊有咩問題屌你
大把手足上前線都同fd出啦
唔通咁又唔係組隊？你都cls

前線冒咁大險黎勸大家咪再捉鬼 屌你班友繼續留言捉鬼

去到現場就知，一嚟咁多你點捉？二嚟前線唔係蠢㗎，佢地係諗過呢個plan行唔行得過再決定。連登咁多捉鬼論只會引到前線自己都有懷疑，所以令到行動唔順暢。

我地出嚟唔係玩㗎，由尋晚開過真槍開始，前線要承受嘅風險係更加大。前線明白大家擔心有手足被捕走入陷阱，但經過3個月我地都搵到自己嘅定位，會有sense咩係應該做，咩係唔應該。

一向都話唔好落單 只不過要搵信任得過嘅人做隊友

你講乜撚嘢
睇新聞稿啦on9

真
冷氣軍師無嘢多捉鬼最多

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

通知黎比人拉人咩

對唔住前線手足

係，就係咁

係連登講有人聽咩 個個又話不割 不篤 屌成板都係 講機唔機場互屌

當頭棒喝打醒班冷氣軍師同捉鬼捉上腦既on9
以為打句核爆都唔割就做乜都得
好彩講中就也文也武當正自己再世孔明
柒左就扮無事 無諗過會傷到幾多人

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

希望多啲人睇到
好多謝佢哋無同我地割席

呢位手足真係好撚型為左唔想大家分化又死頂friendly fire
最型係個遺言

你係真心膠定係左膠

咪撚分化呀 我屌晒你地老母

其實不被捕 不受傷係革命來講係童話

屌咩？人地組team有記認有咩問題 各施各法 你唔好又係度唯恐天下不亂

重溫緊..要SUPPORT 手足

捉你老味鬼咩，落前線幫手好過喇

又鬼冷氣軍師又嬴 屌你老母ON99 信下人

連前線都被迫開記招譴責捉鬼，就知半桶水捉鬼新丁甚多，對前線示威者傷害鉅大，急須止血。

未學人對準武裝警賊，就學人捉鬼，有幾個示威者被人指是鬼，毆打到要縫針，誰知道捉鬼打人者又會否是鬼？所以我才說，一開始不捉鬼就沒有事發生。

前線亂捉鬼，反而是警渣喜聞樂見的事。

銅鑼灣臥底事件，是有心人坑無心人的不幸失風，以後小心一點，一切以行動為憑證便行。只有勇武，更勇武，沒有所謂劇本

#前線自白
1915 記者問到點解要開記者會 怕唔怕俾人點相
前線表示好撚驚 但目前前線完全冇平台 逼不得已要開記招

#前線自白
1916 記者問點解有連登同埋Telegram仲要開記者會

前線表示
-連登係冷氣軍師主場, Telegram係文宣為主
-前線唔會有時間去睇電話, 有時出post/講野亦好易被洗走
-前線需要自己發聲平台所以開記者會

#前線自白
1918 而家捉鬼風氣愈演愈烈 記者問點睇
前線表示 真前線聽親捉鬼都係得啖笑
因為網上捉鬼係用「身形高大」同「眼神兇狠」嚟做例子
前線反問唔「身形高大」同唔「眼神兇狠」點可以走去前線

#前線自白
1919 前線重申 有walkie同有記認並唔係捉鬼認證
有walkie係小組行動必用
有記認（前線表示琴日係用黃色memo紙）係戰場上非常重要 用嚟組隊

並表示今日有人捉粉紅色memo紙就係鬼並唔可靠

#前線自白
1924 有記者追問有人捉粉紅色memo紙就係鬼
前線表示喺連登相關嘅post下面 相信已經有該小隊作出澄清

#前線自白
1925 記者問 有示威者投擲物品係咪先挑起火頭
前線回應 先挑起火頭嘅係政府
一百萬人上街 被無視
二百萬人上街 被無視
一百七十萬人上街 被無視

#前線自白
1928 記者問 呢個記者會代表緊幾多人
前線回應 大概一百人
喺記者會前有喺Telegram投票 投票結果100%反對捉鬼風氣

#前線自白
1926 記者問 係唔係繼續抗爭無底線

前線回應：其實無人諗過件事會演變成咁, 無諗到政府可以企到咁硬。但事情發展到今時今日, 無得退, 一係就面對更大既清算, 無得再出黎表達訴求, 白色恐怖
不過自己係有一條道德底線

前線開記招既過程中, admin不斷收到有關全港大罷課既pm

原來叫人地channel幫你地出post, 仲緊要過真前線心聲

其實上得前線邊得閒睇連登
無上開前線的仲乜屌鬼前線又捉鬼

唔好再捉鬼喇

鬼你老母啊仆街

上前線邊有時間推post
冷氣軍師主場當之無愧

繼續支持
繼續努力

你一係就冷氣軍師, 一係就分化撚

Ga yau!!

佢地唔係叫緊唔好捉鬼
係講緊自己/我地唔係鬼only
左面個位前線係咁解釋點解前線會有呢啲個啲，其實對捉鬼風氣係冇改善，因為全世界都知真係會有鬼
正確做法應該叫大家：就算有鬼都好，當佢係自己人，唔洗捉佢出嚟；而唔係解釋點解做某啲野、有某啲特徵唔代表係鬼

支持勇武，求大家不要再捉鬼啦

不分化，不割蓆
支持前線所有決定

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

政警黑濫暴橫行，即使是和平的抗爭手法也必須大幅度升級！唯有真正升級罷工，牽制社會運作的巨輪，政府才不能再充耳不聞！
問卷旨在凝聚全港打工仔及老闆們的意見，作決策參考。請各位願意展現決心的真香港人填寫問卷、提供任何意見！兄弟爬山齊努力！

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

❓會唔會升級罷？
❓點樣罷？罷幾耐？
❓身體很想罷，但公司有壓力？
❓罷工行動做咩好？

問卷收集將於8.30中午12:00 截止，於8.31公佈結果

齊心，就事成❗❗

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

我都覺得無必要捉鬼
見到今次打爛麻雀館大快人心
有班人死都話係班便衣狗做 真係on99